港大學生校委：教委會指解僱戴耀廷理據「不成立」 仍待校委會作最終決定

香港大學法律系副教授戴耀廷因佔中案被裁定罪成，判監 16 個月。雖然戴耀廷的教席屬於終身制，但校務委員會提出以「好的因由」提出終止聘任即不在此限。如有爭議，個案由教務委員會的「探討充分解僱理由委員會」調查，再交由教委會審理。據香港大學校務委員（本科生代表）李梓成稱，教委會昨晚決定為「不成立」，將只向校務委員會報告其為「misconduct（行為不當）」，惟裁決仍需待校委會最終通過。

戴妖做埋坐監師 份cv 屈晒機

根本唔需要個title

重點係 雖然佢好柒 但都叫標誌性人物
係學校搞走佢教席 都係想搞寒蟬效應

都 smart 左好多啦